FIFA18 Ultimate Team 討論區 (90)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

放1.8m coins
可散買，可議
有意者
TG：Therealbeastly

應該係18最後一個post

冇人玩了
依兩日market一單生意都冇

WC mode 已有紐亞
拎對西班牙做DDG 好定慳返黎做icon 好?

DDG

ddg勁好多，耶辛廢到傻，
頭先單抽中埋尼馬，
班巴西佬可以慳返，
想佢開多啲icon，
不過應該冇咩可能

耶辛中龍就入

耶辛唯一好處係出迎算快，
但位置，接高波，守遠射全部都屎來，
佢高返6cm先有數講

開game 冇耐就有屁馬
但真係好少翼
右邊放唔到邊個, 美欺又抽唔到
d icon 全部都係中路
我用4321 個rf 都要cf 客串

比我抽到真朗/c朗
真係會轉4231 棄尼馬

我打4222，右路用細哨，
有美斯不過又慢又冇對抗性，
沙拿都用過，感覺都係唔夠細哨全面，
前面4個正路都係真假朗比利老馬，
跟本其他卡同佢地差太遠，
防中都一定係馬圖斯搭簡迪，
後面四個反而有少少變數。
後備我多數sub 亨利 尼馬

好用呢

我祭左華拉尼仲未抽返
焗住中間用拉膠拍blanc，
不過呢個陣基本一定可以大抄
冇比利 真朗果啲對手

我覺我拉膠=blanc 數值身高體形上都似
雖然我未有

我前場有 亨利 尼馬 老馬 細哨

細哨打邊用得好唔順
想要真朗或者假朗
做左好多次icon 出埋d 高路斯, okacha
之前又冇留葡萄牙人
要用哂costa + deco 先換到c朗
唔係好捨得

我都係拉膠拍blanc
覺得已經最強
巴打心水係邊對cb?

算ok啦, costa同deco都係絕對唔會出到場

華拉尼 blanc

巴打,認真試下華拉尼+shadow, 勁到無倫

我制左至少四十次先出哂，
不過拎過啲高路斯 中田去祭，
宜家抽唔返

不過老老實實，
我想佢出個mode限人唔準用icon
或者要同國11件加sub，
咁會有樂趣好多

抽唔到
抽到會試下

啱啱禁futbin發現alex sandro in game stat 重高過艾巴

算ok啦, 高路斯同中田都係絕對唔會出到場

琴晚試過用全西撚，
小白影帝果啲，
比人抄左4-1，
身都轉唔到

你地覺唔覺在陣icon 會難中d?

我用中左既高路斯, okacha 刷icon
成日都中返
但在陣d icon, 一次都未試過重複
廢果d 都冇重複

應該唔關事 我無論用咩人砌隊都係唔中亨利

Okacha唔好用咩 5星skill

當用過老馬比利會覺得兩個世界來，
老馬同比利我覺得各有各好，
但jj比其他現役Cam應該都好，
我試過拉hazard落攻中，
效果都冇佢咁好

ching比利有無試過我講果D直射

不如講下有邊d 現段好過icon

我自己陣中有
LF 屁馬 < 等換真假朗
CDM 簡迪
LB 艾巴
RB 獲加
CB 拉膠
GK 紐亞

我之前連抽4次Blanc 4次Klose
到前日先終於係Henry
但仲係未刷到Pele/大哨/馬圖斯

最難出係比利，
其他我平均應該中過4-5隻，
先出一隻比利一隻耶辛

World cup連friendly 都冇玩黎做乜

佢地玩抽咭game, 唔係足球game

早知之前唔開曬D pack

最好咩都唔玩, 唔玩fifa 頭腦清醒好多

玩 百害而無一利

仲有冇人收coins其實

應該冇人買了
早兩星期幾日賣左成千蚊
依家五萬萬包卡稅問都冇人問

睇落幾正 可以去try try

五蚊萬

得番兩個幾月可以玩

50包都未見朗顛享利

WC icon upgrade pack?

無錯 其他都中過3-6次不等

朗顛都唔好用~唔要都吧

享利就真係勁

兩隻我都打算做super sup
右翼後備無好人選拎朗顛出黎撚下都好

後備我用世三, 效果唔錯
朗顛走位麻麻, 可能我唔識用

想收 無錢
想係世盃mode開pack

Semi

留返啲錢10月買

玩夠垃圾mode未

幾好玩呀 正常ut我無玩
入WC可以撚下icon幾過癮

差享利就齊啦

咁就telegram我啦

無錢

兩個may2018

唔怪得你呢期咁活躍

係呀 我2月先買ps4無玩ut 多多指教

唔敢指教 你都13比0 我識玩條鐵咩

奧海城同apm個個好似撞晒時間

Ching去邊個時段

今晚出朗尼, A Cole, Ibra, Robben, 費托, Terry既勁卡

好感動 終於出我既勁卡
係抽定sbc

WC mode

普通UT呀
唔知抽定SBC...我估似SBC

求其作d藉口出d咁撚高分既卡

隻f9好撚勁

貴撚到
Ea曲線想人繼續wc mode開pack再係普通ut開

不過都冇咩用
世界杯開始到而加冇開過機

我每日打兩場過下癮

中埋享利 棄得驚了

依班人唔知會唔會又出現假數值呢

細哨罰球得89

son

中完迪基亞 又中耶幸

正
Flash sbc 中lukaku

Kroos

開哂90k coins
Suarez , Thiago , Otamendi

想知18既coins有冇得過去19

無
得fifa point可以

19post置頂啦 日經

game尾買隻聖卡同費托完埋夢

WC mode既紐亞同ddg邊個好啲?

紐亞抽番黎, 用落都幾穩陣
另外亦儲夠西班牙人換ddg sbc, 兩個差唔多我就唔換

ddg>all

有冇人留意到c朗慶祝有唔同
隻手變左轉下轉下之後先跳
依家又冇左
想chok 都Chok唔番

好似落後入波/追和先有轉手指果個

買左秦利 A Cole

德甲邊隻打cdm最勁？

SBC比左最廢個隻88我 91Lingard

中柏迪斯奧

澳洲

Sbc中villa
勁到仆街

中左住烏，今晚試下

diu 中navas 開機都廢撚事

中冰島龍，
qs冇眼屎乾淨盲

中左馬治斯奧 可以一戰

屌，中cheryshev 乜水黎
倒蝕幾萬

mm巴拿馬 突尼西亞幾時改左 尋晚一出見要全金但72 rating已經覺得奇怪 d金人炒到1萬蚊都搶唔到 連d黑卡紫卡都有人買黎做 今日一睇改返唔駛全金

買villa同torres玩下先

我估今朝改
本身諗住過幾日跌番D先買張黎做，好在佢家陣改埋
成隻game得Tunisia有3張普金，巴拿馬好似冇

本身ea整錯啦
巴拿馬無普金咁你整呢個sbc黎把撚

Tunisia有呀嘛 佢都係2個國家是但要1個球員
不過全隻game得3張咁大把

最頂癮到而家都仲bid到過4k一張普金

Torres好好用，射術、身位、速度、二傳、走位、反應、第一時間射門都樣樣合格！
唯一缺點係體力得73

好想試下玩伊巴futday

屌你今日玩好似聽到背景觀眾聲係咁叫渣油渣油

WC mode入到16強後總有一場係全隊變晒豬油
屌你ea單機姐駛唔駛咁

點樣刪除 WC 果個 ut?

WC mode重有無更新 抽得既野都抽到曬咁滯

94 st son

屌那媽，又係中廢物，87 瑞典LB

呃鳩錢

今次出占士

我屌佢老味 出埃及龍86 仲諗住求其出隻好少少都開番機

呢個sbc十個人有9.9個人都會抽中垃圾
仲做

中咗雲佩斯，都可以J下

瑞典CB，Diu

仆你個街中撚左dynamic difficulty
玩單機都要咁對我，洗唔洗咁絕呀EA

是但啦，都endgame d錢帶唔走既，又唔夠買勁人，博一博單車變摩托麻

wc mode 已經無野做到要做曬全部國家既sbc

Sell coins 1m

平放有意請聯絡

一日冇人講野

唔好意思
唔知呢度問啱唔啱
有冇邊個MODE可以上網同另外2個朋友對電腦架?
我地太渣，對人都比人炒
好冇癮

google share play

唔該巴打

Sell coins 400k

平放有意請聯絡

on9 ea 改撚到d人個個溜冰咁撚樣 完全無重量感
未改番之前都唔會玩

delay是遊戲一部分

唔係delay, 我肯定佢改左slider 而加比賽節奏快到on9

world cup mode?

正常UT 唔覺有變

屌那媽今日打兩場決賽都係作客對大陸狗
兩場都中鉛中到仆街

我淨係SHARE到2個人一齊玩
冇得3個人打電腦
巴打可以指點下嗎?

今晚仲有冇巴打參加鬥橙大會？

有

等緊d祭品做埋馬甸尼同韋拉就爆機了

好撚野
連派reward都可以有問題

算係咁，最差成積最好獎勵

44張祭品, thx EA

完美避開messi cr7 neymar goretzka SMS等有用既卡

我今個月得金3
但係佢送左個金1 pack比我
中到walker

無打晒得e3比左e1 pack我

乜原來會抽到icon?

Top 100 包有一張

隻利雲都係今個月中?
定44張最高94包輸阿依?真係無張插得落隊

佢黎緊呢個月既紅卡有世杯人就爽

係今個月 原本諗住中隻lozano做sub都好點知都係冇 算了預左係祭品料 已經獻祭晒做馬甸尼同埋韋拉 洗左廿幾萬左右 上個月果堆做大哨洗左四五十萬

你仲search到人打足咁好野, 我xbox 星期六晚開始已經係不斷打同一條友, 星期日係講緊半個鐘可以搵唔到人踼一局 .

都endgame 到出緊字幕啦, 有世杯人有屁用咩

我都係打到search唔到就下一日先打同埋都成日遇同一條友幾次 暫時都仲可以打足既 pc 25場ja ma

想問下呢度d pc巴打 點解呢幾日d人貴左咁撚柒多
對比ps/xbox差唔多高成倍
想做埋個sbc都唔撚得

世界杯卡sbc rating要86 好似今晚又有

小弟係想做英超個sbc 得返雙曼未做
但係睇個價d人貴到pk 基本個個都五六千
做到破產

打wl唔為卡唔通為好玩

好犀利仲可以打WL

Fifa19係咪狗衝即買?

好似撞正中秋假
好難忍到手

個比賽有冇人係呢到巴打

可能出晒去比賽，睇下有冇紅咭屁馬同鳩猜阿伯

揸住張屎癲零ptg 真係想quick sell 咗佢，最衰係untrade

冇人抽卡冇供應

呢度有人去玩？

今週WL踼咗20場15w 唔打了，下週開始都唔再打wl
問題跟本到頭到尾都解決唔到，贏到咁上下就會整到d人飄下飄下，都唔好瀨對手，跟本有時打Sb 電腦都係咁，d 電腦又幫你控到甩晒d人，有時仲會幫自動轉人硬直果d，真心輸實力服，打到成日比人屈

19 再係咁真係好難再玩落去

玩下pro club， career mode就算。

ut根本做壞曬 又拍賣又抽卡，比多啲足球元素啦。下年唔玩ut了

仲有冇巴打會收UT coins PS4

下週下週

聽左好多週

好浪費時間 如果真係切磋 寧願你搞個whatsapp group 一人揀一隊打聯賽仲有意思 又唔駛咁困身

小玩怡情

狼顧之相，it's in the game

驅魔人

阿朗去意甲

下年d比賽由全部人用皇馬
變全部人用祖記

華拉尼89rating 90pace
不枉我一直用你

Fans都轉會啦何況打機既人

有冇人用過tots 利雲，係咪勁過tots 亞衣

有用利雲冇用亞衣

食評

SBC換隻DYZUBA返黎 臨尾都冇D好野中下

Me golovin

之前三次都係87，88垃圾，今次機都廢撚事開黎做

我得隻馬治斯奧好少少 其餘都垃圾🤷🏻‍♂️

有份踢世界盃既淨係中過俄佬 舊果班人就中保方 柏度

地波冇人mark 9成入

88pace華拉尼

wc cup mode果張92 tim 而家用法國做主力icon都唔駛玩

張tolisso冇人抽到?
futbin冇價睇

max price 15萬唔知EA諗乜柒

如果係15萬買到我實掃

掃黎strong hold到19？

掃一張自己用咋

mendy dembele好似抵玩

而家咁多勁卡
呢張最多咪值20萬

wc mode本身用法國隊玩，而家成隊up晒

德甲隊唔知有咩中場好用
資金又有限 唯有投資落佢到

wc champ左班法國球員係咪會出新卡？

出左啦 出晒全隊23人

條友沉睡咗幾年

張92 Lucas Hernandez打中堅好勁

75體就算保守截球+stay back都應該唔夠打閘

淨係可以拎黎打中堅
仲要得6x dribble

馬杜迪有世杯卡都仲入到futties

小弟岩岩玩番fifa 有無師兄可以略略講下futties係咩黎？

收COINS
有意留TG

個個投哂畀bakayoko啦

斷估唔會出到tots級掛, 不過EA既野好難觸摸

EA送左個ultimate pack
點解我會抽得番team of the group stage卡嘅

經典復刻
我抽最高得82

OTW耶莫蘭高

我中左89迪史達根

想問下個三張粉紅色卡 係咪一定要拎去組隊到投票？如果我唔投票可唔可以當普通卡用？

唔敢講
馬杜迪贏到既話可能有92

可以

無人投丹比利

但想問如果我拎馬杜迪去投票 係咪陣係會換套波衫番黎？ 同埋另外剩低個兩張可以繼續用？

coins而家咩價位

係

有冇人收XBOX COIN?
聽日賣XBOX

我投佢

有無巴打放coins PS4
Tg me lungq

有800k左右
tg

投左馬杜迪...
諗住WC隊....

新手想問
fifa19係咪全新黎過？有無野帶到落19？
and 萬聖節d卡點解咁平去左？

LV 可以帶去19

coins歸0？ 係嘅話點解仲有人收coins

宜家18又無close, 19又未出, 唔比人收coin 玩1-2個月架
同埋出咗19 唔比人繼續玩18架咩?

重點人地點解收我鳩知咩, 我又唔係佢肚裏面果條虫

聽完你講先知出咗19都唔會關18 server
thanks bro

想問其實futties投票有咩用？
投左會有獎勵？

上年就最高票出特別咭

倒如我投左馬杜迪，馬杜迪最後最高票既話
EA會送番張特別卡比我？

講啱後半
最高票會有sbc，做完比ea會送番張特別卡比你

佢岀完小白岀保方
想襯宜家賣走隻費托

有無師兄可以講解下點解86個張藍斯係仲平過if個張 唔係好知啲卡既分別 唔該曬

賣coins ps4 700K

第一，呢類球員係fans card, 正常會唔攞黎用，更加唔會用黎對人，唔快唔大隻唔高，無雙4星以上

第二，點解會84if 貴過 86 果張，因為大部分sbc 係要if 咭，而唔係其他特別咭

做小白sbc出左幾隻scream

明白哂 唔該ching

其實係咪應該留返張sandro唔投 用黎做sbc 反正多我一票唔多 係贏既點都贏到

已經用左黎做了

投lukaku咪得

無投，用左黎做巴卡sbc

91baka定 91 fabinho勁？

點解會抽到sif 羊

佢擺左好多舊既if入個pool到

Baka真係好正

果然個個拎哂辛度去祭sbc

咁嘅話martial都贏唔到
的確係op但冇人會submit張卡

拎左隻martial去做mm

出馬屎眼/爆佢都好

新手想知點賺多啲錢 依加得一張96迪布尼

有冇人都入唔到web app或者手機app?
兩個都入唔到
想睇住個市睇唔到

fifa係咪server 有事,app入唔到

維修啊 ps4同電話都入唔到

#FUT match creation and FIFA online services will be disabled at 6:30 PM PT for scheduled maintenance. Match creation will return at Midnight PT.

今期SBC 咁易

都幾抵砌
5,6萬就砌到隻jordan lukaku

都唔知笑定喊好

tots 價

有無人送小小coins

琴日開MM PACK都抽到2張廢藍卡

法賓奴同allan都6萬有找

2張都係2萬都冇人要 留黎做sbc好過

用左一張砌保方
留多張之後砌martial個futties sbc

砌完mm/lukaku/pirlo，中隻tots丁力，d錢又返番黎

唔明點解 season
恩尼斯達轉會咁快
其他轉會完全唔更新

想問下個市點解今日跌成咁

抽pack有全部tots直到31號

賣coins 700K ps4

岩岩出左兩個好易做既sbc，d pack又靚
人人都中tots
利申sbc中左tots mbappe

我都係中左幾張廢tots
拎黎砌迪羅斯

日職計季中
歐洲當完咗計落19

（9up)

開6個pack，中4張tots

明白

做晒，淨係覺得中咗伏，乜7都冇

淨係做大比拼都中左三張tots

點解可以咁好彩，係咪日日捕住邊到有阿婆個馬路即刻衝去幫

乜7都冇係正常
打咗大半年好難唔明白

MM 5個PACK好似中左2張
琴日futmas個bundle+另外果個加埋中3張
但係全部都係垃圾TOTS卡黎

做埋個國家榮耀中多兩張tots

利申: 唔做好事

仲未抽過牙朗

好後悔賣左de gea
用筆錢黎做sbc保方
覺得保方無de gea咁穩

你仲有打

冇咩點打其實 有SBC就砌咋

我電視都冇

......

呢輪多SBC砌 星期五再戰啦

保方一時時，正常波救9成，係地波難搞

留錢做martial算

我估似係爆佢贏
個個都拎左張martial做SBC

想問普通卡MESSI 好唔好用
見近排個價跌到得十幾萬想玩下

我機都賣埋都有做sbc, mm乜都無
做bundle 5pack 開5/6張 ，中親都一包2張咁中

Webapp又無得trade,又賣唔到coin，唔知做黎做乜鳩

係wor你比人bam鳩大一

好快冇氣
有愛先用

無save with foot=廢
98分都係咁話

仲廢過漢奸

有冇SBC迪羅斯食評

仲皇馬

Ching 入咗場？蜘蛛俠 + ps4pro 特別版呢個時間仲買唔買到？我預下星期日入場仲有冇機會訂到

我係入面做野起 行過見到影咋
其他攤位就唔知...

抽PACK機率高?

家陣個pool有哂所以tots嘛

咁多個聯賽...所以咪易D開到藍卡

多謝ea

我開5包有2包中藍卡

乜都無

下年砌中超陣!!!

但今集氣力重唔重要???

你預70分鐘開始跑慢咗啦

又話唔玩19

電視都冇

5包中6張藍卡
勁既有Walker，Fernandinho同Thauvin
算係唔錯

有馬屎眼、高治同迪科爾砌

馬屎眼好勁

ps4 fifa18 19係咪已經冇哂中文實體買？

黎緊果張耶穌仲撚勁

我諗住會出包皮
所以投左耶穌

包皮仲可以點出，wc嗰張咁撚勁

唔會出包皮
一黎d人玩英超多
二黎包皮本身張卡已經84 d人會留番黎祭SBC

本身有sbc rashford
唔想再換

張馬屎眼好唔好用
之前用普金個隻好廢

我仲有百幾個pack未開
係咪e家開晒最底
仲洗唔洗等下先 thx

用落有d似普金牙朗

而家開
而家最易中special card

thx 請問之前果幾集
越後好會唔會開仲好?

同埋呢個活動幾時正式完?

Tots抽到31號
唔知佢之後會放咩入pack

之前果幾集佢點處理?

唔知呀我都第一年玩咋

上年好似無咁爽的
去到最尾都係無乜卡抽

你仲想有咩中

岩岩買左, 發覺佢D passing 同射門係特別唔同
都幾抵玩

想問下而加係咪仲係41212 2最屈？

做左熱刺對長短人 希望好用

10萬已經可以買齊籃卡Wendell 法賓同Allan

4231/4222

平收ps4 coins tg: ajj18

Sony

handicap?

最尾skill move 靚到
Heel to heel 真係今集其中最屈嘅招

亦都係最on9嘅一個sm

delay個陣好難掌握個timing

沒有delay 只有你技術不足

仲收黎做咩

痴撚線

4231係3攻中嗰個？

臨尾咁多日本仔特別卡

yes
而家就4231/4222/41212(2)呢三款最勁
跟住就係睇你人腳同打法

想問下而家啲coins咩價位

Sony 叫定乜鳩？話delay?

提外佢好似都好多profile喎，幫打定買保用？

睇eworld cup
最勁個堆都442

其實442同4222個分別係邊到？
打法上又有咩唔同
另外想問下英超cb有咩推薦 50k內
86張高斯尼做唔做得過

做左
都幾鳩下
sokratis仲好用

4222感覺上2隻攻中後上射波既意欲大d

cb不如等出futties啦 拜利都應該穩贏

做sbc中左張98 tots salah望住個價係咁跌都唔想賣了

驚到時唔夠錢做佢個sbc
而家用緊86AZP

用緊
搭緊86AZP
有冇其他好啲既推薦？

應該唔過100k啦 斷估都係86rating 用派果d sandro 馬杜迪拎去做可以慳到d

今時今日仲幾十k做

留錢同卡做哂futties d sbc人仲好

大把tots十幾萬都有
唔啱用又可以賣

IF CECH 定 NIF BUFFON？

你岩

我之前見做隻BAKA要100K？

無玩成2個月 仲有咩玩

全部都要買黎砌就好似10萬咁上下
但果期佢仲有其他SBC好易砌，跟住d pack好易中tots...所以實際上好似3,4萬都砌到

本身有堆冇用untrade
買兩三張都夠

90羊定89賴屎華好用啲

屌 猩猩仲有玩

有冇人用過阿記隻LENO
伏唔伏？

無玩啦, 琴日開番黎玩下season 揀隊玩

SM下人照衝鏡睇replay係幾爽

下年都可能玩下season算, 睇佢個UT 有無大改再決定

無玩兩個月 多好多時間駛

第一年玩UT簡直係人生黑歷史

啲老屎忽浦晒頭

開返黎抽下野 又俾我一pack 中左3張tots

下年應該都無時間玩 玩下pro club同season算

Fifa19 is coming

又係時候奉獻俾ea

繼續0科

agger 正想咁玩, pro club 有隊預我啦

利申 鐘意瘋狂sm 打wing

打pro club開心好多

奉獻時間

屎忽們 組隊吧

扭失實開咪小七你老味

可能打2-3個月棄，睇佢老屈情度，蠢咗兩年ps4 Xbox 試暈唔想會蠢落去

慣左 打UT 之前俾d friend屌足幾年

我fifa 12開始玩ut
之前幾集開心玩到1 2月就停
呢兩年有wl我打到6月

WL 40 場真係頂唔順，年紀大
宜家weekday 仲有sb, 跟本打兩份工咁

仲要錯過咗好多正game, 咩ff 勇者鬥惡龍， 尼爾人形，旺達，p5, mhw, 一隻都無玩過 龍如極前兩年買番黎淨係玩咗2-3章

為左fifa可以去到幾盡

打啦, 明明你就係pro player 既料子

EA唔抵得你唔課金都咁勁先搞尻你

終有一日你會戰勝EA

下集有得微調個戰術

比大家更多FF既空間

呢個星期WL 輸咪tune下換下人轉下陣

搞下搞下就六月

笑撚死
ＦＩＦＡ１９正式變ＮＢＡ２Ｋ

係時候返ＷＩＮＮＩＮＧ？？？？

著綠燈都比佢地諗得出 痴撚線

到時就算禁中綠燈，都可以唔入
Handicap進化

咩事
無留意

9分鐘左右

微調真係戇撚鳩，宜家咁簡單都成日唔知去撚咗邊，第時大撚把藉口做波，射唔入

屌佢老母
咁都係出rashford
叫我整左87rashford嘅情何以堪

Same
慳番等砌中堅

跟住又好似上年咁
每個月更新patch一次
個個月玩新game咁

點解我收唔到個三張中堅卡

新手岩岩玩，想問點解我攪極都係得廿八唔到三十

loyalty要自己抽/打10場
直接買唔得

呢家打兩場就收皮
好難想像自己有返個動力追40場

已經有87華舒福都可以再跑出整多個91
中堅一撚定係拜耶

做乜9，個日動漫節試玩都冇啲咁嘅樣

91華舒福拎黎打攻中諗唔諗得過

搞好個server先啦，delay加呢d有春用

收ps4 50-60m coins tg: ajj18

50-60萬先真 打錯

有40萬
應該試reus 定利雲 定哥列斯卡好

我想問如果ps4想收1m要幾錢

得返4000蚊 全部un吹

呢排開返黎玩一兩場 送左個pack中史達寧

巴卡耶糕都有91？ 兩個月無玩 D卡勁左咁撚多？？

futties呀嘛
隻巴卡同martial勁到癲

仲有無得整？

SB真係玩到燥

電腦唔識跑半場跳舞
還好

無啦啦會有場最右得59chem但係可以猜到巴塞

通常低chem電腦最難打

好慢咁

有傳futties cb winner會係weekly objective派

好抵做wo 幾萬成本有隻94

L/M見到都覺得濕鳩

都係遲下拎黎祭sbc既姐
邊有人會用

呢家好多94 21k都買到

都係，見佢英超英人94狗衝咗

做乜94 giroud個價跌到仆街
阿狗心郁郁想買隻黎玩

收ps4 coins tg: ajj18

想買黎打攻中

買左番黎用發現都幾濕鳩 唔知係咪我唔識用

做94 Aguero 200,000 定170,000買 93 Aguero 好?謝

做，有兩個50k pack

我想問有無人試過連唔到上ea，我部ps4正常上到網就係連唔到ea
我試過好多方法都唔得，重開啊轉wifi插router 我刪堆啲data都係唔得

你唔識用
我俾佢屈燒味完全守唔到

住烏任何special version都勁到癲

背住身>打個one-two>唔控狂抽
都唔好提傳中角球呢啲家常便飯

點解我打親都係牙朗真朗
冇機會俾豬腦屈

而家隻西驚是咪得返9做upgrade過下開pack癮自high 而家乜都好易中咁

引你班傻仔課金食埋最後一水囉
19一出你隊波幾撚勁都冇用啦

而家仲課金

班youtuber都冇用fifa point抽好耐啦 呃鬼到人咩

琴晚賣左39000
今日見到同一隻野先賣緊28000
過2日跌穿20000再買黎試玩

我30k 買左，幾好玩

有無人用過95 tevez？

一個字 好撚癲

新手想問 兩隻94rating既giroud用落有無分別 見有一隻都貴幾千

9衝左
40k 95平都癲

我用ptg果隻，另外果隻未用過
我配埋catalyst ，其實個pace都夠用，但要配合打法，我用黎夾基沙文，好好玩

93韋拿定佢好用啲?

2隻都咁勁，我會揀tevez
但韋拿易夾chem

tevez夾阿古同大巴拿屈機 3隻跑狗

因為用緊張untrade韋拿,見你地講到咁平想買黎玩下
我張韋拿夾唔到架 本身隊野德甲人黎
擺張icon同佢打雙箭頭咋

Super sup囉

雙3星
有粉卡馬仔同福仔已經夠做

web比eisvogel炒到七球

屌你老母睇足成年次次都係波衫

另一場輸3比9

有中過pack 但每次比賽既第1水真係未試過有波衫以外既野

web點解渣左咁多

megabit果場打到error

條友玩玩下黑moon

萬聖節果批係咪永久提升?

耐無玩 出左堆粉紅色卡 咁撚勁

新手6月先玩依加依個陣巴打點睇

大家我返來了

居然唔係拜利

出咗CB咩？見唔到嘅

Manolas

個個都留住張野諗住用黎整sbc冇人投

啱哂我意假陣

笑左 有冇咁多乞衣連拜利都會輸 btw如果florenzi贏埋再加之前sbc de rossi就有新羅馬三角

真係黎緊weekly objective送

manolas同bailly一樣84

咁快儲到幾十萬

是但啦呢家好多tots都30k
做粉紅卡untrade仲貴

點解唔係bailly
應該勁到癡線

都係玩多個半月姐

睇比賽成日見人用疑似r1+方向搓後個波，但最後係冇搓後，反而推個波向前，想問下呢招點出

終於可以試下皮褸阿古路 原來真係幾勁幾好用

咪就係向後再向返前

好彩抽到粉紅卡華西賣左再買kdb 仲有十萬淨再炒下卡賺錢 想換左拜利但諗唔到用邊個好

想知係咪fifa19再重新黎過

石頭？

但佢係搓到一半仲未轉身就停左個動作再推番向前，可以做做下cancel呢個skill move咩

唔係cancel黎 drag back本身就係可以咁做

r1 後 前

多謝幾位解答

if walker好似幾正

drag back拉後鬆左個蘑菇佢，咁就會搓後之後停係到

會唔會唔夠頂 不過walker 真係就算甩左人點都追到 快到

有7皮野 有咩推介

仲炒

giroud
買左27.5k

但我有盧卡古了 un吹

有無中後防抵玩 脫哂節

93 villa
91 lozano

tots koulibaly fabinho
fof moses

全部untrade 岩岩玩下幾場 見人地用son 好撚勁 下下鳩射

86同87 son差成10k
係咪差咁遠

10k姐

下集icon有巴治奧

d stat同今集pires差唔多

cls 84 shooting 有無咁低

可能係最廢個張黎

93應該prime啦 再高果d真係好撚神枱級先會有

有大簡

176cm...

AZP咁用

矮中堅真係冇咩安全感
高波俾人壓住黎頂
剷波個範圍都細d

94 果張

下集出施丹同一堆獌狗 傑斯 史高斯 簡東拿

傑斯 簡東拿 應該好撚屈

屌整甘賓尼最貴係果2張IF卡

NICOLAS 不敗到左EWC就係咁輸

岩岩砌SBC個落閘放狗 砌極都唔夠chem
把心一橫拎哂啲金卡去黃金upgrade
(因為尋日中過張冰島龍門既fof同法甲昂熱st既tost)
點知一開就中左tots既沙拿 雖然無得賣 拎黎自用下都好

有冇人代打ut
唔撚想踢線上模式

隻giroud真係唔識用
又賣番出去賺幾千

giggs死左腳冇人用啦

睇17futbin 佢得3*sm 2*wf

好唔好用 想執下個後防

屌 打下season場場都lag 點玩

season都diu

係lag
頭先都有打幾場

我呢期都係玩season 下下456

無左做波 正路好多

lag機係影響遊戲體驗

以英超黎計數一數二

有冇人update完之後一入game就死機 直情係熄左 試左兩次都係咁 玩其他game 又冇問題

點解TEVEZ 會平左咁多, 明明有9X 數值

game尾同難連

The #FUT19 reveal is at 3:15 PM UK, live from the #FIFAeWorldCup! #FIFA19 ➡️ twitch.tv/easportsfifa

Now635係咪直播

尤西比奧同牙朗打雙箭

下年icon有謝4
開心死

慢到hi hi， 不了

Raul

林伯數值畀跣腳屌打

我想問新手有咩sbc係抵做嫁

如果仲係星期六日40場 出咩鳩都唔會玩

聽住先

Basic 做晒先無死

每日得閑做下2x81 又有得閃下幾過癮

我已經做曬basic同呢兩個
而家有122k，仲中左隻粉紅van

都出幾多粉紅，早兩日中咗隻95費基亞

做咩而家先玩

有raul真係正

41212(2)兩閘應該set做留後定平衡進攻

有無人收到風 FUT 係咪仲係要打WL

抽到藍色迪布尼 獲加 史達寧 同yaya 好爽

前面果班搞得掂就stay back 始終呢個陣好需要2cm都上 單防中又冇閘留後好多空間俾人打反擊

當然呢個鳩彈陣有閘上既話又真係好易搵到位入禁區

係 只係取消左DKT
season改制唔再係踢10場贏波3分果種計法 而係玩skill rating分你d幾 而WL資格都係打呢個mode儲積分換

仲係40場?

仆街 40場真係無時間玩 可以等有折先買了

下年就會見到佢開post

唔係下年sor
係九月十月

炒卡 唔打WL點睇

其實你地炒卡有咩心得？
上次炒左堆west ham 賺得100k
用左6，7個鐘買賣

要咁耐咩 mm 啱啱出個段時間散貨散得好快

可能淨係玩season 諗下先

無選擇 唔通玩winning 咩 仲仆街過FIFA

都要第一桶金先炒到

打season咪有錢

冇勁卡都可以玩下普通卡嘅
到時咪笑下人玩wl囉

買先耐 我窮撚

有無巴打發覺去到endgame爆機陣，有無chem都唔大分別？

都唔係，隻tots kroos如果冇chem好唔掂

Kroos真係太慢 速度之外， 個個前鋒啲finishing 都屈機，下下死角

最留得有前輩留言，你自己唔識玩可以選擇唔玩，但係唔好響道屌ok?

打到endgame先換到隊波抗衡mega team

我仲未搵到

新買左隻91葛斯，佢啲fitness差撚到啊

有愛先用

winning 都有個類似FUT既mode 垃圾黎 仲食錢過FIFA

玩過手機game就知咩叫迫你課
fut起碼你技術好會贏
手機game冇得靠技術
一味嘥時間刷

之前玩開pro club
玩左一個星期UT
打SB既legendary上一級好難打
想問隊波點樣可以改善同埋教練其實有乜用

想問下91 N’zonzi打防中掂唔掂

教練個國籍/聯賽可以幫隊波加chemistry

太慢

無錢買不死人

Douglas Costa定古惑大盜好用D 大盜6-7萬一隻好似抵屌D

94Torres 定 92 so9

咩事咁睇唔開打ultimate

掉個陣出黎睇下

玩左幾個月

41212（2）嘅話
防中都唔洗點跑
尼索斯夠用啦

入左連加特 好正

勁靈活 忍者咁

而加有40k 諗緊好無賣左so9 買94 Torres

Fifa 19啲icon一睇以為銀卡嚟

19 咁撚多ICON

一開波又要俾人屈G了

Ultimate唔係全部人都較做99咩

有100k賣唔賣左隻87 firmino upgrade做93好
拎開佢打翼沙拿打前

換son

玩緊德甲433 陣, 但唔知邊個打CAM 最好

儲左第一個100k之後砌左呢隊

前鋒搞咩

隻前鋒係抽番黎嫁

reus

好孤獨 搵隻華拿頂住先會唔會好啲

打多幾場是但買隻德甲tots前鋒都得啦

而家萬聖節啲卡係咪長期boost？

Yes

淨係會做謝4 sbc

打傳奇/終極既電腦 感覺係成日比佢撞走 飛鏟到仆哂街都唔吹

咩都唔做 cash is king
18最後悔做咗雷哥

老4呢啲有愛先會做

Reus bb

打打下會跣腳仆低

屌你老母

真正男人心一字碼

謝4 trait: slippery

Dendoncker去埋英超

17 張tots 超勁，18 無咗影
狼隊好似有d睇頭

睇完個gameplay唔係好想買

狼隊Ruben Neves + Dendoncker

唔打fifa人生仲有咩意義

強國搞比賽，頭3包機票酒店去上海打

仆佢個街 FIFA18黎 唔講以為同一隻驚

見到香港d勁人已經報晒

好似差ronnie yau

差你

大家覺得咩方法射波最易入??
我只係識射遠柱

感覺上禁埋L2遠射好似抽得勁D同易入D，就咁正方BAM好易比隻龍救

紐約城啲球員比人掃曬做sbc?轉會搵一隻都冇既

得返villa

我都想買 search極都無

我想問大家通常點射波 我次次r2+l2一係中眉一係中柱

係咁search buy now max10000啦
Search左半個鐘終於買到
雖然開垃圾pack

你r2轉左做盪射

今集最好射始終係順腳抽去遠柱 地波更佳 有小小拗腰既話龍門會仲難撲咁

盪射都唔差 但同以往比係易左救到 近射特別明顯

我新手仲未掌握到O+O咁射，成日一係唔夠力一係炒飛機，到底係第一係hold3格再tag定係點

第1下計力 第2下變地波

飛機=第1下禁太耐 等唔切第2下已射

唔夠力=第1下禁太短

係要慢慢掌握 可以開初學級試岩個節奏同左菇方向 再係實戰用

好快咁兩下咪地波

捕極都買唔到

由尋晚捕到而家都未買到

NYC得2張金 villa又出緊special card 派路退左休唔知仲係咪in pack 加上而家少左好多人玩

我諗有半年未見過mm既卡會幾日都唔跌

有無ching可以教路用電腦 手機 定ps4會搶得好啲？

原來按L2 射門係有作用???
罰球大家又鐘意點射, 25米到
我射極都唔識入

我本身手上有8張 以前慣性入貨
自己用一張之後第1日就1萬1張放哂了

CLS nyc冇普通卡

而家D AI 易打左, 之前打都會輸

你諗多左
有dynamic difficulty

仲不咁多巴打玩緊

唔打fifa有咩做
（利申冇打兩日）

無打個幾月，專心睇波，平時都要邊睇邊追WL

到19一開波又忍唔到手打

突然有1,2 鋪會打得超順

有都比人秒
而家講緊93villa都要搶

抽左15包400$ pack中左一隻

琴日加埋今日抽左萬幾蚊銅pack, TOTW銀卡都出埋都仲未有NYC

個sbc好正咩

尋日見到張萬八nyc派路無買到

你一㩒，就會有人買左

19岀先再打

有320k砌副隊
點砌好, 定係upgrade算

本身隊嘢

320k拎晒去買squad fitness
可以玩到下年

又啱wor

乜18 squad fitness可以留19用咩？

有話玩19咩

有冇巴打知90馬圖斯定tots哥列斯卡好用啲

Tots Goretzka瓣瓣都贏, 仲駛諗？

Thx 巴打

棄左幾個月 岩岩youtube睇到個比賽又係個中東佬贏
啲口臉好黑人憎

有冇人預訂FIFA 19? 會買邊個package?

你地19 買咩版， 早3日玩係味優勢大好多？

ps4得nicholas夠xbox果班打

早3日爭好遠

見上年d高手贏都係贏個3日優勢

今年仲要放中秋假
到時人人打緊
仲係度俾連登仔撚
話突發有貨

幾時再更新轉會卡
想換埋個GK做古狗

dembele 同蘇狗skill move都downgrade左1星

蘇9得返三星？？？

beta show咋 應該都肯定
係得stat未落實

有無batistuta?

落場試下咪知

點贏 求教

早3日開coin boost狂打咪有錢炒

原來係咁

想知隊波att mid def點計 明明隻隻人都平均89 後備都高撚過86以上 點解a m d仲可以係79 81 78

仲有冇師兄收PS4 coins

唔買了 等2個月買二手

手痕打左幾場wl 竟然比我贏到個world top 三日幾既人 有興趣可以睇下

玩左成年好少有人肯放片

好無聊認真睇諗住學下野

51分鐘 0:3 唔走都服你 磨到87 分鐘反級仲要上黎post片

412122
尻彈
one two
low driven

無玩幾個月諗住睇下有無創新玩法

btw, 恭喜你贏波

放ps4 coins tg: ajj18

world top 370 is who

(香港最勁個班好似去晒上海）

聽住先，唔好俾我見到你

ut 用創新玩法應該有難度 跟本一開始場波就script左 我開波用4231 比佢隊左兩粒先轉41212 條片唔夠長 睇唔到佢前面兩球low driven
要用創新玩法又要贏波 真係希望fifa19先有可能

我都係打完Google search 先知條油有排名
因為打落覺得佢打得勁定
香港top 果班未打過 自問都未夠班

我都希望19有多d打法

係難得你都明script左都咁認真放片share呢下

放 coins ps4

其他地區 top 100者，我都長期4-5x rank
場波都係standard 仆街波黎

季尾平放ps4 Coins，有意tg

放ps4 1.5M COINS

有意tg @Yuzkande

臨尾終於可以整返隻古列治玩下，用咗6x萬加倉隻辛尼迪

PS4平放coins

30萬內邊隻Icon ST最好用

放ps4 coins $500 300萬

放2m coins 300$
Tg:

又40場

We know that there will be lots of games to play, but we hope that with the introduction of the Division Rivals and its rewards, users will still feel well rewarded for their hours of play, even if they can not complete the Weekend League. This is also why we decided to combine the progress made during the Weekend League with those achieved in the Division Rivals. This means that every game played among the 40 available on the weekend will also be counted in the weekly competition, so as to lighten the load of games to be played against the most competitive players “.

整個Division Rivals仲要count埋WL 既場數

weekday淨玩DR 既reward又唔夠好

12月or新年 一氣過買coins 用錢買時間好過

咁認真做咩

其實18加左sb 偏偏佢中後期又夾硬推d weekly objective係online sesaon先拎到 19又再硬推division rivial有獎拎 咁其實整sb為乜 雖然sb係幾無聊

得番半個月都仲有人買coins

準備買pes 2019 玩住先

有無食評?

d weekly objectives冇話一定要做晒
我玩開online
打sb個d真係懶得做

香港人食餐飯都幾百啦
仲可以玩半個月

買左 感覺真係唔錯 真心推介

個gameplay似番踢波

不過未有online試唔到好多野

ps4 最後50萬coins平放

有
前日先有人問

重有無人放coins
平收

PC？幾多收？

fut19開game reward係根據咩派既？

19開左web ser 抽包未

黎緊19同今集一樣
一開波可以掃文尼等potm

又入火坑

係咪照舊都狗衝?

隻閪game
年年屌但年年都玩

轉左pes 今集幾好玩

不過我鐘意玩skill move fifa19睇黎係sm 當道 睇d gameplay好似少林足球咁

應該都會買黎玩下

年年都玩頭個幾個月

仲有三十八萬
有咩好買/玩

90 henry

好多tots都玩到啦 唔駛搞到90享利咁慘下話

我求奇係futbin望個market架咋 不過henry個模組係幾好用既

依家隊嘢

自膠 用緊阿古路

狗衝做完10月又係文尼，無限loop

英超快翼好多都好好炒 太好用

淨係之前玩過WC UT....
應該買邊個版本好？
Standard / Champions??

一開波mane應該貴到hold唔起

貴版早玩3日 你會早3日狂煲先有用 送既pack因為係分散逐個星期派 實際意義不大 用差價直接課直接抽可能仲好 但wc同normal fut既pack weight差好撚遠 唔好有咩期望

收到，咁買返Standard算
反正買咗返嚟都係玩Alex Hunter同Career先

幾時有web app application

19有figo ballack gattuso
ea發達了

3個都出名慢到hihi

上年on99買咗個貴version
9折完都要630蚊
今年買standard version同friend share 算

figo有9字頭

有鬼，你參考番futbin 17球員

買左ps4 未呀

費高最慢果張88pac 波歷克prime都快過晒謝4林8果d 算係暫時睇到最全能既中場

買咗啦，spider man bundle pack 星期五攞
不如我地組番隊屎忽鬼pro club，一星期踼一晚

19出咗preview? 費高都有88 咁giggs 咪99？

有無人入game見到有買fifa19 10% discount個舊野

diu 我正正想買spiderman pack 太遲周圍都話無得訂

pro club我有興趣 報名

主要打翼

嗰個係買貴version先有得減

我係想買個個 但入到game都無呢個選擇比我
垃圾ea

而家每個鐘出一張

右下角banner

我右下角banner得totw show住美職個martinez

右磨菇睇下有無

佢得一舊野 唔洗用到粒菇

我早兩三日望過都係個度搵到 係最後忍住無買

老老實實，貴版真係得早3日有得玩最有用

等實體, 玩撚到燥就一尻park爛隻碟佢

18我好似係last minute先9折買

個個都身體誠實

唔打fifa
人生仲有咩意義

照hea 玩UT 一於公廁普金陣大破課金隊再狂睇replay 跳撚晒舞

輸左又無咁燥

依度傾唔傾得 season mode...因為我好少打 UT, 零課族, 9成9時間 season
想問下大家覺唔覺越近19 d scripted game 越黎越離譜
我拎完第5x 個d1 title 之後連續個個 game 都 handicap
以往 champ 完最多 script 兩場，我都接受到，會打得保守少少
今次我係直落成晚都鋪鋪 handcip，誇張程度前所未見
有兩鋪直頭係打到人半場都過唔到然後係咁中柱單刀唔入然後後衛唔回就比人一球搞掂
打到灰

利申：長期D1未降過班，92季56個 title

屌你老味d icon多撚到....仲有Gattuso，Socrates，Lehman，George Best

Icon泛濫
見到最新有韋利蘇拿

老餅課金mode

仲要18果班係齊度

美斯尼馬後備都冇位了

師兄有料打唔打pro club一齊玩

講得season 不過唔講得script

講script點對得住92季57個title 既人

人地咪又係咁打好似係

好想要張Baggio

來做ea的奴隸吧

icon ultimate team
EA隻吸血鬼見ICON賺咁多錢 索性係咁出

新icon咁多獌

18已經唔知課咗幾多錢

獌多fans

18個班保留仲要再加一大堆人落去

Icon qe

18打WL 已經隊隊都阿朗Icon 聯隊

自虐操EQ 咪繼續玩UT

諗住買9xx個個包埋psn

細台掛住你

有ballack一定要做啦

makelele lampard

一齊過檔winning

過左啦, 你都見我係隔離group 出沒

winning 係真係唔錯 但唔知點解無UT個隻毒癮

不過winning my club so far 只係令我少少燥

無咁有迫害感覺, 反級都唔係時有發生又唔會太大手交易

UT始終pack rate低同埋砌chemistry 會令你玩耐d

屌那媽咁撚多icon
丙朗美欺都無位踢

fut真係會打到好躁 但係會令你成日掛住隻game
上年打成年都係垃圾陣真係好想棄驚

正正因為有market 同埋多event 抽pack

都係中左一般人發達心理 所以咁多人玩

今集咁多icon 肯撚定比上集更自虐如果認真玩

原本諗住今年唔玩ut 但係見到有魯爾又想玩
但係又覺得自己到完驚都買唔起

我係車狗 佢老母 又zola ballack lampard

今年唔玩了 越黎越cap水

聽住先啦 啱你wo 炒卡高手 肯定勁多水魚課金

係～ 我認我係未夠勁到完全剋服所有障礙
只不過依兩日感覺頻率出現得太過份有感而發
睇波唔回防個D都算，後衛主動散開比人射都出埋真係唔夠玩

多謝 ching 賞面，但係我剩係打 h2h

全部人減晒pace咁濟

新果班7x pace icon又變左好撚快咁

Robben 79都痴線
點知Vidal仲痴線 5字頭

不過manolas 馬列斯都快左 應該淨係減過左高峰果班

cls 數到有七十幾隻icon on9

Ea 不如好似世界盃mode 一開始咁
一人一隻untrade icon

要炒卡年年都可以炒啦

佢WL搞到好無癮 唔打又無勁卡

一打就六日俾哂佢

唔出icon得唔得 唔撚洗打

新icon prime 先89

今日真係唔掂ut 因為發覺年年都唔會玩到最後一個月

真
唔打WL 靠season 賺錢真係慢到
draft 又無料可以4wins 到

個個都咁有錢咩

痴線EA係咪癲咗 日日都有新icon

叫乜鬼UT

ICON league就算

開波就俾icon屈 到你夠錢玩三兩隻icon 已經講緊tots

但打wl個班都好有錢
明明同level比佢用icon屈

希望忍到手打到11win攞資格算

咁驚icon不如索性唔好打wl

玩非ut season 咪無icon lor
就算有icon 咪又係得個幾隻勁

baggio raul 李華度 查斯古特
19唔夠膽玩，實忍唔住課

入game 搵9折買game 果格廣告，之前好似有巴打都係咁，最後點搵到？

今朝睇過 都係右下banner 629折左

最後都係忍手無買

睇d gameplay 牙朗 三十碼車身都照入 望落仲閪過2018 肯撚定玩到火都黎

妖，搵唔到，出出入入都無，係咪totw 果格？

踢唔踼番場？我借個同事account 入去買game 過兩日佢改番pw 就無得玩

右下即有喇wo 可以post圖

無所謂 我好耐無打 炒完我唔好笑尻我就ok

轉左pes 手勢

不過點add btw

Add me friend timothy-siu

都係55波睇ea 點邊個架者，我成年無揸過ps4 手制都唔識用 大家玩下啦

無左右得一格

頭先玩番場fifa pes壞晒手勢 完全唔識玩

我照add喇

太耐無玩 直頭攻守都唔識

大敗而回

哈哈，我係咪君子過維園阿伯好多呢

操番排先, 你見我射球波都有問題

pes玩猜空位 真係唔同晒

我都忘記晒fifa d進攻套路

19見

不過你俾我想像好扭

最欣賞呢類打法

維園個d就

有冇買咗19既巴打睇睇係咪買咗就唔show?
我轉英文都係無，宜家係借friend account 黎set 主，用番我自己黎login

有冇pc巴打 其實pc既ut多唔多人玩

Acc都賣埋等19了

亞洲區黎講算ok 當然少ps4好多 尤其係卡數量 不過search人玩都幾快

想請問e家d包仲會唔會中tot果d?

18既fifa point可以轉去fifa 19嗎？

以往黎講每出新一集都會有一次舊轉新機會

咁巴打你今年唸住買咩平台玩

早幾日都中左張雷哥
賣得廿萬

Futhead出咗好多人嘅stat
勁多5*sm

之前玩開德甲, 今季轉行意甲, 好撚屈

德甲愈來愈玩唔落
勁人比其他聯賽掘走晒

今年engine 好好扭？

意甲今季中場必用savic, allen屈爆

savic 6x pace

今屆全部pace都好低

pace唔過70係fifa好難算屈

今季澳職有冇得用保特

都係果句 WL 25場同40場真係爭好遠 當然個pool都係

意甲84以下
過70pace 既中堅得三個

ea:唔低點引你地課馬甸尼rio

想玩GAME 定比GAME 玩自己揀
今年淨係睇球員數據比土豪屈既橙應該遠勝上年

hea打ok嘅
wl要上e3個d就自尋煩惱

LM睇你幾個月後post 全icon問陣求有咩位有改善空間

有咩位有改善空間

新野得cruyff eusebio best同ballack入到隊
其他同上年一樣

龍同大簡

sol campbell 好似唔錯 龍隻隻都一樣 用普金夠

開始有pack opening d 片
J 住先

以為fifa有得守？

rb 果兩張法國cb
一個79 pace 一個81

五隻5 WF 亂尻射

出左demo 未

好似話11點

down緊好慢

入到store 之後發生錯誤 （WS-37505-0)係咩事？

多人dl 死server, on 9 sever黎，食屎都要排隊，仲要你想食都無得你食

排隊食屎

西西 有咩返黎先傾 依家比我整頓完之後 大家都好和睦 又多人傾fifa 返黎慢慢傾

點睇英冠第一中堅速度大增20%

who are you

Harry老西

老死

估唔到你改呢d 名

返黎啦 好無
咁耐咩都過去了

攪乜？呢個post 講fifa架喎
最後互射幾次？

19講明chem style加幾多能力值 睇球員能力會睇到加左幾多 你地信唔信真係加到足 以full chem龍門黎計 basic chem除左spd全部加10

輕鬆變basic c朗古烈治

後日出webapp

全職抄卡

炒

個個gk都9十幾分

FUT 19's Team of the Week 1 is expected the same day.
耶莫蘭高IF confirm

wl 30場

德政, 已訂ultimate

30場都唔想打....

咪打20場左右 星期五晚10場

星期六日晚各五場

好耐冇見
係咪可以開定19 post

頭一個月應該好有衝勁玩嘅
之後就再算

今晚一點開web？

EA真係體察民情，抵我買629支持佢

係咪轉過黎ps4?

轉啊，買咗機趕緊爆蜘蛛俠，各位WL 手下留情，贏完我咪post 圖上黎唱我

PC 都會升埋做30場
普巴謙轉埋黎PS4 啦

Web app 幾時出

唔知幾多點
但係我做左origin access premier
今晚11點已經有得full game

想喊....

上年好似係lunch time時間出

有錢

等緊個app

今集咁春多icon

反而想知點處理歐聯 今集拎埋license咁隆重其事 仲會唔會好似以前咁踢晒分組賽先出一次totgs

多icon=icon sbc中垃圾

逐個禮拜出
neymar messi呢d好快會唔夠位升

有WEB APP 未

上網睇係英國時間大約6pm出
即係香港今晚一點先有

咁夜

謝謝，咁起身先算

仲遲過full game

希望loyalty pack有張賣多過2000既

咩係loyalty pack

之前有玩開既
web app一開個陣會多幾個pack比你抽

希望中屁馬

冇左monthly rewards冇你份

好似係咪轉左weekly

player picks
想要碧基定影帝

唔開定FIFA19? 等緊 web app 出

推埋呢個post轉名

你開

幫手推

留名 睇你地玩

打30場就得? 屌 睇到又有d想玩

你轉番黎PS4 為咗對你咋喎, 你唔係唔打下話?

你勁好多, 下下炒我567 球

維園亞伯俾唔到呢種絕望感覺我

玩唔到？

炒咭巴打佢話你唔夠我勁喎，你需要証明自己啦，WL 見

講咁多德政都唔講下 後追 中鉛

無埋呢兩樣真係prefect池

佢今集講明會對番接近對手，實做到仆街等你地無咁易29，30w

場數少左自不然做得勁d

as expected

iphone個apps係咪會更新做19？
定要down個一個新既？

任何玩家都係 ？

請問知道web app幾點開閘未呀

今晚買定point等抽卡

識玩

開季又係時候全職炒卡 6點起身bid掃貨

想問下你地炒卡D本響邊度搵？

季中講咁多 大家最後都係回歸fut champ嘅懷抱

乜野黎？ pc先有？

幫手推爆埋呢個post佢

Web app 好講運

推

full game咩意思
pre-order唔係都要24先玩得咩
同埋fifa19 web app咁早開, 玩家有d咩做

利申: 18先開始玩ut

係12點定1點開

冇樂仔

1st week就Lozano

唔知手機APP係咪都係今晚出

有人開19 post未

我都想

咁都唔出c7

otw 係咪遲下先有 ?

上年好似都係第2定第3週先出

好正呀！好想打機呀！

yarmolenko 唔知會唔會有 otw
而家買隻 totw 好似唔抵

冇乜留意消息 隻GAME唔係貴版都要25定24號先玩得咩
APP唔係同一日出?

(PC) fifa19 and battlefield 5 一年任玩 會員 800 蚊
買premier

EA 難得會做好人

我開 Xbox 都見有人玩緊 squad battle

出未

係咪推爆個post就會出

夜d出左totw先開

屌佢老味
作客button delay到on9
點射波

而家係咪得PC可以早玩

好似係

pc同xbox one都有

玩緊 xbox ea access

有無人同我一樣d制好delay

洗唔洗搵人開定ut 19 po?

你開囉 問

啱啦, 就1點, 好似出web app
開定19 po就啱啦

仲未有？

似係

PS未有得玩佢APP出有咩可以做 上年先開始玩FUT

解任抽卡

比你科定水抽咭囉

貴版等25號先開波會唔會蝕好多 佢market有冇開埋

又比EA撚狗
特登起身

997

lm 等抽中廢人

999

1000